新娘婚禮前見公公 竟是多年前睡過的老男人

太尷尬！女子在婚禮前夕見公公，赫然發現公公竟然是自己多年前一夜情的對象！澳洲一名有戀父情結的女子，特別喜歡有花白頭髮和長相如新聞主播的男人。她說，因為成長過程父親多不在身邊，「真的很喜歡年紀大一點的男人對我百般呵護。」

澳洲新聞網報導，這名不願透露姓名的女子，換了幾任老男友之後，在交友軟體上結識了與自己同年齡的真命天子托尼，兩人成長背景相仿，有許多共通點，交往過程非常快樂。由於托尼的父母在他小學時就離婚了，因此她只見過托尼的媽媽，只知托尼的爸爸馬丁到加勒比海一帶航海去了。

直到兩人決定攜手步入禮堂，約好見托尼的父親時，令人尷尬的場面就發生了。見面前，托尼還警告她：「我老爸最喜歡嫩妹。」果不其然，當馬丁帶著嫩女友瑪妮來訪，「突然間，一切都想起來了。」她想起自己在馬丁的公寓裡，還看過托尼童年的照片。 直到婚禮結束，她和馬丁都沒有多說什麼。「他們一年回家一次，每次吃飯我們都禮貌的相視而笑。」女子說，自己絕對會一輩子保守這個秘密。（即時新聞中心／綜合報導）

唔開自己名但開老公老爺既名

第日又可以同老爺

女子說，自己絕對會一輩子保守這個秘密

女人至撚叻話你唔包容佢過去

鷲哥. Jpg

content farm

托尼= Tony

Gay

義父と嫁